[暗殺行動] 龍珠-超 Dragon Ball Super 第七十一話

【STORY】

「龍珠超(Dragon Ball Super)」是該系列繼「龍珠GT」後，時隔大約18年的新作動畫。這一次新故事的舞台會設定在悟空與魔人佈歐大戰結束後，重新恢復到和平的地球。
劇情將會進入 - 未來「杜拉格斯」篇

【CAST】

孫悟空/孫悟飯/孫悟天：野澤雅子
比達：堀川亮
莊子：鶴弘美
杜拉格斯：草尾毅
笛子魔童：古川登志夫
龜仙人：佐藤正治
無閑：田中真弓
芝芝：渡邊菜生子
比迪麗：皆口裕子
撒旦先生：石塚運升
魔人布歐：鹽屋浩三
比魯斯：山寺宏一
維斯：森田成一

原作: 鳥山明
動畫製作: 東映動畫
播放時間: 逢星期日 晨早八點(香港時間)

Live: (唔包有仔生睇到)

龍珠-超 漫畫版:

半生熟(好似係)線上Link :

dw 十一點左右就有簡體(好似係)

愛奇藝需支那ip

By 擋不住的森林

Satan Punch!

崩壞OP , ED

異域繁中 1 - 59 異域已解散 60集開始改用幻櫻字幕組 (字幕組出seed後會盡快更新 會再係post講 )

分流: (有部分被檢舉整唔返

龍珠Z粵配DVD mkv (因百度問題暫不能更新,現有1-56集)

有意請自行下載iso收看 百度好撚慢
PW: jn32

【幻櫻字幕組】【龍珠Z：復活的F “未來”杜拉格斯特別篇 】

睇完生肉版 覺得動畫呢邊講到希特無解咁款 好難之後兜返 等睇牽強劇情出現

留名等睇

比路斯今集柒到

下集又開始崩

下集崩到痴線

預告噤短都畫到崩晒，下星期點搞

我估應該係維斯叫希特暗殺悟空

所謂暗殺 只係一個訓練
係唔知點解預告出咗比魯斯

Vjump預告係有人委託巴多絲委託希特殺悟空

應該係比路斯想訓練悟空

好似係佢家姐叫希特殺佢
悟飯話佢唔係第一次比人殺死

call莊子揾龍珠搞掂啦，洗乜喊

唔知殺手會唔會參加宇宙武道大會

好似唔可以用龍珠復活2次

頂下集預告希特個樣崩到

個預告

悟天:別把我當成小孩, 我分分鐘勁過你呀

娜美星龍珠係無限次復活

係

希特咁問其實係咪唔想殺悟空

而家地球龍珠都可以無限復活啦,唔係打菲利時點復活魔童

漫畫入面悟空既功力係勁過希特
唔知漫畫會點畫呢

漫畫分分鐘唔會有呢一篇

悟空講明用娜美星龍珠復活魔童架

屌 預告

所以今集希特都冇用到閃時
用左新招

希特係咪勁過比魯斯

屈撚到咁 殺個第一個目標個陣點止係閃戰,直程停哂全世界,比佢傾左咁耐

睇唔明

悟飯話已經唔係第一次死

有冇講點解悟空會知希特會黎?

佢sense到佢嘅氣掛

係死就快啦 死都霸住個主角位

新人類能力
果幕係咪同高達致敬

係 ，唔想無左咁勁既對手

好撚慘
明明死左都俾人夾硬整番生
依家又要死過

過場架姐

2月果新一章主力似係悟空，比達同17號
得佢3個有做拉下手部裝備嘅動作

漫畫最新19話出佐漢化

如果18號仲重要過7飯就仆街啦

屌你漫畫完全係兩個劇情黎

漫畫無論畫功，故仔，劇情，分鏡全部完爆哂動畫喎。

咁black會唔會變roses? 如果劇情真係咁神往後靜係睇漫畫算撚數

龍珠小站搞左聖誕活動啊，獎品好豐富啊！
希望大家支持下

我估會合體 之後就可以上白髮

漫畫情節真係合理好多 由解釋black身分到去未來都係唔似動畫咁飛呢飛去
不過真係有機會冇rose 藍比古同藍氣大杜

垃圾小站成日有罵戰 食花生好有趣

不過今朝睇睇下71話斷撚咗要等垃圾admin upload

係我做嘅

漫畫好睇又合理好多

Rose 可能有
因為比達打完佢一獲又提升左
依個設定一定有
所以杜拉格斯先會有不祥預感同快d殺左佢
但只係比達打獲佢依part
係動畫飛黎飛去飛到最終戰先發生
藍氣大杜應該唔會有

下集仲要比今集崩
我屌佢老味

比達係漫畫型哂

漫畫話大杜本身已經超越到超2個變身(實際上就係超3..只係同悟空/悟天格斯唔同樣?)..呢個設定係動畫冇既..而且好似合理過爆藍氣/傳說mode

下集仲崩過你老母

有無人ff到點解比達超2勁過悟空超1
神與神mode？

超3係超2X4
可能比達超2果一刻爆seed谷到上去

唔變rose都叫神?

大杜上到超3級係咪因為起界王星用z劍train完 差左冇比老界解潛
始終漫畫都係原著啲 toei bandai就加埋哂啲新野為左出figure

好驚漫畫下集比達輕易殺左兩個扎馬斯草草埋尾

漫畫畫到去宇宙大會篇啦
你估真係就住動畫執屎咩

點會，無交換身體果個扎馬斯有不死身

誤會黎架JA
有人po左上去，下面有人散佈謠言話早過admin開就要bam，之後on99自己del左
希望巴打繼續支持小站

尋日定前日有admin講粗口屌人
話人睇唔明 係到爆晒粗
仲兇鳩人話舉報佢個爆粗post嘅人係咪想bam
但你地又話寫到明唔準爆粗
雙重標準到

超漫畫算解釋左悟空點解發癲咁打黑悟

之後漫畫應該會有比古洛打柒馬

大杜俾界王 神帶去學元氣彈

fb有個on9話動畫正啲
話漫畫板太省略

咁漫畫個黑悟其實即係幾時殺悟空？？？

我估冇元氣劍,應該會大杜插死合體失敗扎馬斯執死雞,之後返回動畫個結局,全王毀滅大杜時空,全王返線時間空同全王一個齊住

屌你老母 漫畫好撚正呀！！！！

柒達屌打BLACK，屌你老母動畫一黎就ROSE

好期待漫畫比古洛

漫畫呢篇起碼出多3集
1.black變rose合作同悟比2人打成均勢
2.2個扎馬打唔過要合體
3.扎馬合體失敗暴走比大杜收皮,變番動畫本篇最後一集比全王毀哂成個時空埋尾

有冇人覺得漫畫個BLACK個樣幾正氣

動畫呢篇唔係正史?

漫畫呢集好正，比達型呀

Rose 我覺得有，因為要出 figure
藍格古洛都一樣
但藍氣大杜一定無

嘩原來漫畫好睇咁多，畫得好靚啊，仲靚過當年明哥畫

大杜齋睇戲?

邪氣呀嘛

今集比疑達㩒住來打,冇左果種中二病乞人憎果種應覺

ex7actly
唔睇對白剩睇畫功
係有番超西既型棍（咁又真係超西）

好過rose 女人髮色不突止仲要女人身型

其實我又覺得小站好多戇鳩會員
Dokkan battle 唔識
XV唔識
GT 超撈埋嚟講
時空觀唔知
成大個小站Website 俾佢哋都唔識睇
最可悲係有啲「香港人」連香港譯名都唔撐
都幾戥啲admin慘

其實我覺得動畫未來杜拉格斯篇配樂幾好

2月5又開新章

咁喑殺篇最多得7集

剩睇今集都知根本係攝時間作品
堂堂一個超藍可以俾啲連超西實力都冇既垃圾殺死
正路上應該係企喺度俾你任打一個鐘都打唔入啦屌

HIT 無超西實力？

佢唔係靠開掛鬥力根本被屌打

hit定唔到能量比自己強好多既對手
漫畫全power定到紅毛
係悟空變藍毛先破佐定身
假假地都紅毛級啊？

hit係殺手，殺手可以同格鬥家正面打到55波算勁

希特肯定唔會差超藍幾多,你有幾屈機能力你冇咁上下力量都唔會打得贏超藍比達

新年會減一集

貓魔王係另一個宇宙破壞神?

十份一既超藍好勁咩

完全中哂

暗殺篇得兩集，好似係

其實個殺手 點樣係佢個宇宙 去悟空個宇宙

都話係天使安排佢去

比達好慘明明自己咁努力訓練但連破壞神都係偏心卡卡洛多

格古洛好聽好多

會咩員呀 個班垃圾

我反而中意 叫悲劇達多過比達.

個預告好撚小畫家feel

第5隻畫風

典撚樣牙 家陣系咪得罪u

( Show Blocked User - KayTsang )

牙你老母

屌你老母

留名

悟空好似仲係處男
未kiss過

悟飯悟天都係阿樂既

[url]magnet:?xt=urn:btih:MELFZB3N75NIYUDZEGBUWRP3KENPYOJN&dn=&tr=http%3A%2F%2F208.67.16.113%3A8000%2Fannounce&tr=udp%3A%2F%2F208.67.16.113%3A8000%2Fannounce&tr=http%3A%2F%%3A80%2Fannounce&tr=http%3A%2F%%3A80%2Fannounce&tr=http%3A%2F%2Ftracker.prq.to%2Fannounce&tr=http%3A%2F%%3A1096%2Fannounce&tr=http%3A%2F%2Ftr.bangumi.moe%3A6969%2Fannounce&tr=https%3A%2F%%2Fonly_for_ylbud&tr=http%3A%2F%%3A6961%2Fannounce&tr=http%3A%2F%%3A6969%2Fannounce&tr=https%3A%2F%2Ftr.bangumi.moe%3A9696%2Fannounce&tr=http%3A%2F%%3A6544%2Fannounce&tr=http%3A%2F%%2Fannonuce&tr=http%3A%2F%%2Fannounce&tr=http%3A%2F%%2Fannounce&tr=http%3A%2F%%3A6868%2Fannounce&tr=http%3A%2F%%3A2015%2Fannounce&tr=http%3A%2F%%3A7070%2Fannounce[/url]

龍珠超 2017 宇宙生存篇 預告PV
野比飯卒之落場

其實點解係天津飯 悟天同細杜咪仲勁

烏山明唔鐘意再投資佢地兩個細路身上
佢地兩個除左識變超西同合體都無乜用
但我仲以為劇情會出細杜拉因爲大杜黎過令到
細杜想變到大杜咁成熟同咁勁
點知烏山明整完個伏但唔埋尾 on99

費時一街都撒亞人
依家10個其實算各有唔同

應該問點解係龜仙人